有野想講

小弟愚見

1. 要承認其實黨鐵係最好，因為狗冇得 set roadblock，同埋係邊個站出有更大彈性，亦容易混入人群

2. 如果要拉人過欄杆，最好捉手腕，會減少跣手風險 (野外定向老師教)

3. 撤退期間無需撚狗，倒不如留翻啖氣跑

4. 撤退期間最好唔好開遮，會阻住其他人，尤其係快速撤退嘅時候

5. 港島真係唔適合大型集會，難去難走，好似今日咁只要係金鐘、中環、海傍佈防，隨時可以大圍捕

【跪求】twitter要人！今日集會好多外媒有報，但無人推！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

幫手推

On999 一封站 圍撚到你老母傻 信你一成

仲話撒 行路先係真理